5萬蚊 應該放係邊到好

5萬蚊 應該放係邊到投資好
雖然我知好小 但小弟咩投資都唔識 請教下各位巴絲

788 allin

利物浦

我個銀行戶口

788 for sure

聽日開市allin近牛

歐聯冠軍 利物浦

咩黎😂

放係我度

冇睇開波呀巴打

幫我含一年撚

枕頭底

同我對50000yen

咩黎咖巴😂

唔識

月餅罐

美金得唔得呀

其實放左係豬仔錢甖

屌你788都唔識

我對投資一竅不通

連登仔標準答案： 準備支爆，換曬做美金

買Bitcoin先有改變人生既機會

500usd

痴線佬呀

買2張期指

馬會

買晒利物浦拎歐聯
好過擺係銀行收息

車路士主勝@2.13

放我到,

供個saving plan 重好啦
岩岩供左份有7,8喱回報

雷蛇啦 電競用品公司 你睇幾多人打機

今晚買轟拎歐霸 好過收息

銀包

阿奴

睇黎受唔受得風險
風險越大 回報越高

得個5萬

蝕得起咪玩吓股票
唔得就做定期啦

推介下

早知就買啦🤦🏾‍♂️

唉 冇撚買

蝕唔起 有老婆仔女

allin 7500

直屌我轟歐霸冠軍

搵個saving plan la 起碼保本 風險低 回本高

2年都制

擺幾多年先

保險

有老婆仔女, 得5萬投資?

每年5萬 擺完五年之後每年派息到1百歲